[學術討論] 如何用position power去做豬隊友倒米玩攬炒

各位連登仔, 知吾知乜Q叫position power?

啱啱睇到有人post咗鄭立講為乜要搞罷工的文章, 佢都有講做豬隊友, 即係講緊頂住D key position做豬隊友倒米.

罷工, 小兒科嚟, 你班港豬要返工供樓, 手停口停, 頂多玩幾日就收皮

識玩, 就要聽高人指點, 人哋都開到口叫你地做豬隊友, 有工返有糧出, 但效果可以比罷工更大更持久更深遠.

你玩罷工, 辭職, 轉工, 甚至移民, 即係將你用半生精力時間佔據的位置同現金流拱手讓與他人, 仲好可能益咗D藍屍, 港漂, NDS留港就業, 真係我退敵進, 邊有咁on9?

P.S. 不過講明先, 犯法嘢千祈唔好做呀! Play smart!

1/10

2/10

3/10

最易係減低開會進度，比較簡單嘅方法係不斷提open ended question 叫人傾，又不斷反駁其他人嘅points

5/10

6/10

老實 中小企罷工 政府fucking care
可能大家唔認同 香港稅收好大部份係誠哥果種富豪比 普選打工仔個比率唔高
而最應該帶頭罷工既應該係專業人士，公務員同日常起居相開既交通同物流
做sales做service做第三產業既人罷工既作用係充大上面果堆人數既數目 要罷工你揾上面果堆人罷 自然就會其他人和應

最關鍵果個位叫港交所
君不見香港五個月就打到零售餐飲收哂皮
但港股照挾升，黨資股照係香港ipo集資美元？
攪左五個月都未斷到中国籌集美元能力，所以中國經濟先仲生勾勾，調動到資源打壓香港

曲狗就最簡單。。。

=== 就打錯做 ==
== 就打錯做 ===
equal 又打錯做 ==

7/10

8/10

9/10

10/10